--- CREÉ UNA CARPETA CON CAPTURAS ---

-Mi url de Heroku es: https://red-bicicletas24.herokuapp.com/

-Para acceder a los usuarios: https://red-bicicletas24.herokuapp.com/usuario

--- PARA CREAR UN USUARIO ES PREFERIBLE EL USO DE UNA CUENTA GMAIL YA QUE HOTMAIL BLOQUEA EL ACCESO  (Así me pasó a mi) ---

-Usuario de Test: test@gmail.com   PASS: password


COSAS QUE AGREGUÉ EN EL ARCHIVO .env:
user='no-reply@redbicicletas.com'
HOST='http://localhost:3000'

-- SINÓ NO FUNCIONAN LOS EMAILS LOCALES --


GRACIAS POR CALIFICAR!!! 


MUCHA SUERTE CON SUS PROYECTOS!!! :-)